幾多年後可能令香港變晒普通話溝通？

依家普遍仲係普通話
幾多年後會慢慢變到廣州咁

有冇細路讀緊小學?